分享下你哋識到另一半嘅過程

當男朋友本身係同事，
我啱啱番工冇耐就問我拎電話，
之後約出來食糖水佢就表白了

男朋友
gay

A0路過

同佢共用Account，完

Ocamp

男朋友咋

中四拍到以家

Ocamp識但隔左年幾先一齊
有日放學我一手拖左落去就一齊左

小學同學，中學無聯絡，大學時期咁岩撞番（但我地唔同u），之後就一齊左